bunun amacı ne
amaç ne
bu ne için
bu nedir
bunun amacı ne
amaç ne
ne yapabilirsin
ne söyleyebilirim
Ne yapabilirim
bana hangi yollarla yardım edebilirsin
bana nasıl yardım edebilirsin
bana nasıl yardım edebilirsin
bize yardım et
bana yardım et
Bunu çözmeme yardım et
bana yardım et
yardım et